wechat 新騙案？

我明明唔係eric

咁你仲答「是」？

睇下佢會點覆

樓主精蟲上腦

廢老先用we7

你咪話自己唔係eric囉

上海妹黎左香港交比你

所以我用

之後再講

On9仔, 慣常手法有幾新

繼續.....
好正

你答佢是
之後應該問返佢上次密謀起義單野搞成點

答佢: 我剛剛對著你的相片打了一個飛機, 很爽

答佢: 我剛剛對著你的相片炸了天上的飛機， 很爽

係咪應該叫佢影多幾張先呢

答佢：口爆你一定很爽

睇下佢朋友圈正唔正常 其實真係有機會加錯嘅 我都試過

呢種手法唔係咩新野, 只不過係扮add錯人做開頭

放心啦
講多兩句就叫你買點

睇黎真係加錯

即係點？

禁入佢icon 之後會有一個叫wechat moment 嘅野 睇下有冇野睇
post 開content farm link嘅就一定係假 但如果有啲好舊嘅生活post 就有機會係真
你唔識分嘅可以cap 上黎